## Теоретичні питання

1. Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval().

setTimeout дозволяє викликати функцію один раз через вказаний проміжок часу.

setInterval дозволяє викликати функцію регулярно і повторює її виклик через вказаний проміжок часу.

2. Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?

Виклик фукції буде заплановано після завершення виконання поточного коду, вона буде виконана одразу як це буде можливим.

3. Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?

Функція і змінні зостають в пам'яті і займають місце поки не буде викликано clearInterval.